重要！！荔枝角道差啲俾車撞大神唔該

頭先荔枝角道有架車車牌RZ2479踩行油想撞我地！太突然同危險圍唔到俾佢走左.有冇大神可以幫幫忙起底？

推